TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: F
Ndl:
Ntr:
Nls: 085
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: G. D., f, 37, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 19/03/01
DUR: 0.06,130
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: quando vado a pesca di lucci getto l'amo a pelo d'acqua e mi sdraio comodo
